今次多人過上次係一定，香港人係利益收割者，你見班藝人就知

勝利球迷